# mon_appli_ouaib

 Sources de la démo pour créer un serveur Ouaib avec voilà adossé a une appli scientifique

## Appli scientifique

  Comme le but de cette démo est de demontrer les mécanismes, on prendra l'application jouet qui
  résoud l'équation de la chaleur

## Add your files



